屌個人大真係好似一班太監上朝見皇帝咁款

全撚部都係公公，仲要係奸尻嗰隻，對著習仔就起勢咁飛身擦鞋兼奶屎忽
乜撚嘢開放生第三胎令中國更強大，對著香港又要改街名去培養下一代愛國情懷
下年人大開會前可能要先叫聲吾王萬歲萬萬歲 橫掂習仔到時都已經著咗件龍袍啦

Welcome to china 🇨🇳

吾重萬歲萬歲萬萬歲

眾御家平身